[求救］究竟邊度仲可以抽到PS5... 唔想食炒價

如題
已經試過係Sony，豐澤抽過PS5，周圍都試過都無次得，又唔想貴成倍去買部機，仲要唔知係咪大陸鎖機既磚頭貨，各位巴絲邊度仲有機買？

日本

問柒埋D問題可否有D深度？

咁撚大部買左都擺唔落
等slim版啦

今次有幾多部機抽先？

我有多部原價放pm 我

而家得個幾隻Game
唔急啦

最少都過千

想G，加一👀

認真問架

係fb見到個post食魚有得抽

iPhone 偷聽我講野，見到廣告

咁撚恐怖

你條友真係唔識嫁wor

抽ps 5應該易中過抽居屋

等slim版不如等多幾年後既ps6

我比左email. 等下啦，又唔一定要宜家玩。

想等佢出多啲Game

kijiji